F1 2017 季前鳩up post

想學反手燈，唔係咁易架

公平啲咁講，長谷川上年先接手，康打進步都幾多同解決咗好多問題

等我留個明先

屌你成事唔放link

屌你推撚爆個post 做乜撚野

2018 等轉會（偈）list
1:老麥
2:大細牛

成事又搶1001

Lm

Ff 下都好 雖然覺得大細牛唔會轉
但係老麥堅係有可能轉

得返笨屎 垃利揀
一個brand 好似最多提供4隊？
笨屎 威記 神油
垃利 sauber haas

兩副pu 都係得返一個空位
而家pu 條例去到2020
18年轉 都仲有3年比老麥整架火星車
去笨屎好過垃利

笑到反康

留名

掉撚左佢啦

牛牛自己研發副偈咪仲好，雖然會分薄其他經費，但宜家年年都食隻爛蕉，唔想食屎其他廠又唔會賣俾兩隻牛

人地舊年咪講左話發現原來太複雜, 自己搞唔倒囉

含著淚食屎

焗住食蕉蕉屎 等睇壞車壞到輸埋比垃利

驗眼啦屌你

新手想問
顯示麥記距離上次贏分站冠軍個網係咩

收皮啦it狗

has mclaren won yet

見到你地係咁抽麥記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊車隊廿幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一爆偈出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

麥拿侖同之前蓮花都係賣車既都搞唔到
應該都堅係難搞

豐田，寶馬，福特唔知有冇興趣搞返？
另外波子都好似話過想玩F1, 大好機會比佢地供應大隊, 可能有興趣玩都唔奇

問題係呢一代 hybrid 個電池部份真係好難

搞到咁複雜，個研發cost又唔平
去返v8年代咁咪算囉

電就電 有FE咪得囉F1又要玩hybrid

F1 走進未路！ FE 就是未來！！！

吱吱吱吱吱吱吱吱吱吱

FE 先係正路 FE世界第一

AI將會取代你

屌呢個真係好無癮
四驅契弟有咩分別

強烈建議頭post 加呢兩條link

四驅契弟參與感仲高D

你講既歷史我都知
你唔講既我一樣知

肥賓由93睇到而家 有咩會唔知

新入post 唔識嘢 係咪潮文釣直必

其實係咪因為改例法記先會睇落咁快 硬係覺得有啲關事咁

支那網見到

法拉利雙層側箱挑戰規則漏洞 對手恐難效仿
2017年03月09日14:12

不離不棄

wtf 我渣緊都唔撚知

vettel 食左春藥呀?

即係用個sidepod conditioner 去走法律罅？

大頭而家係咪dom緊心口

咪你俾我嗰啲春藥囉

今年可能見到更多藍旗

大家今年試車都好入戲 跟足劇本

blue flag blue flag～

Blue flag song.flv

屌你啦, 腸仔數又我俾, 春藥又我買
你個四屆咁多錢就回水俾德撚聯盟啦

無左保保條大水喉，今年靠vet

唔洗養老婆仔女呀屌你

紅色車隊是世界上最偉大的車隊

所有車手既夢想

有冇咁多老婆仔女
一個分站一個老婆咩？

兩個仔女唔洗養呀 自己唔洗用錢呀屌

冇撚有錯呀

痴完。。。認真番
轉 engine design 又重頭黎過
好彩既係可以無限任改，季中拎副全新出黎
唯有咁望

真心，你老母俾咁大希望我，我真係心痛到死。。。。

老老柒柒，麥記Full power到應該真係唔慢

前題要Full power到先

病入膏肓

今年要改口F2 engine

其實今年係直接用左MOTOGP個邊隻心臟

我老公好慘，第一年玩F1就上錯老麥賊船學做冗員
比神油ocon 笑緊

死Gay佬

隔鳩住個moon都覺得gay 屌

康打係咪一直都未full power 過

明顯係

成事你唔好以為咁就可以反手燈倒

成場一直地板油，過灣brake都可以唔洗踩

咁講完之後應該連pit lane都出唔到

has Mclaren Honda broken down yet?

has Mclaren Honda leaves the pit yet?

Their last win was 24 years, 4 months and 6 days ago.

Also...
McLaren Mercedes' last win was 4 years, 3 months and 15 days ago.

我愛韋少 LET'S GO VES!

垃利試車真係唔講得笑

垃利世界第一

今日係架車快左定track condition好左?

2 hours ago
Times at lunch:
1. Kimi Raikkonen - Ferrari - 1:18.634 - 47 laps
2. Max Verstappen - Red Bull - 1:19.438 - 31 laps
3. Carlos Sainz - Toro Rosso - 1:19.837 - 39 laps
4. Valtteri Bottas - Mercedes - 1:19.845 - 51 laps
5. Nico Hulkenberg - Renault - 1:19.885 - 45 laps
6. Sergio Perez - Force India - 1:20.116 - 46 laps
7. Lance Stroll - Williams - 1:20.335 - 31 laps - 59 laps
8. Romain Grosjean - Haas - 1:20.429 - 41 laps
9. Marcus Ericsson - Sauber - 1:21.679 - 59 laps
10. Fernando Alonso - McLaren - 1:22.731 - 19 laps

試車王

又壞

ALO放生左垃利

唉，壞撚晒，唔撚驚

紅色車都壞了

source?

motorsport有live

見到康打個圈數就心酸

火星車係唔洗試咁多
一定係咁

邊有人winter test 就all in
肯肯定留力 今年火星車一定係康打

巴打心水情

心酸過見到班痴線佬失控

我康

康打世界第一

【大煙大火】車主買入兩個月 法拉利自焚燒通頂

好揸唔揸 揸垃利
揸康打就無事啦

出唔到停車場

即係無事啦
康打又贏

個人無事先做到世界冠軍

我地拉利今年冠軍honda食屎啦

含撚啦你

你地可唔可以唔好咁痴線
點睇今年WDC都係咸神

入咸我信

其實好多巴打我都唔認得名

全部都係成事分身

Honda 萬歲, Alonso萬歲 ,拉利eat shit la

嗱，依d就識貨喇

fun sun 全部都係成事嘅fun sun

唔怪得多咗咁多康打fans

agger

成堆分身出晒黎

你地係咩呀!?

fun sun

shings

Fe 取代 F1

幫個AI輸入球王既思想模式

係咪可以係PIT大叫
雷神 !升壓渦!!!!!!!

用咩ai
等我搖控好過 我控康打都拎到wdc

紅色26車隊.....又做咩鳩

搵我啊媽控康打都拎倒冠軍㗎啦,你控MRT贏就話你勁姐

HRT先係大佬

Aero嘅嘢......

仲有2星期

上年就放對翼係車頭
今年就..............

上年個架幾靚
但禁左之後，大家都整d柒頭車

隻手咪吹到好凍？

過年個陣玩強國食飯
見到一地都係,我心諗
佢地係咪一炒車就可以放低對手

返*

之前返鄉下見到有啲好似裙咁 好撚長 擋埋對腳啲風

係
個個都騎得好撚爽咁

作為一個單車撚, 你試下10零度行住30kmh 一個鐘
真係吹到好撚凍

我都係半個單車撚
我會帶手套算 都係冇撚用好撚柒凍

其實係指尖凍, 其他地方都OK既

如果MOTOGP 都要玩Aero
是咪要連埋個人入風洞

咁本身個fairing就係aero嘅一種黎嘅...
不過ducati搞到咁撚誇就......

紅色車隊既野.....我地

重有11日

賓士收皮日

我康登頂日

跑完formation lap先算啦 陣間又跳車啊

我鳩堡將會響德國見證德撚重生~

太陽神強戰回歸

見證vet 提早封王5屆？

德國站唔係冇左咩

鳩堡BBQ先定康打停車先

康打啦

三個字落一次車。

睇左兩個禮拜testing 你唔係仲要問呀嘛?

部車快慢同你本人鐘意燒腸仔
好似冇咩關係
比部笨屎你坐,你都忍唔住去開爐架啦

一起步隊埋牆佢都唔係未試過啦

你都on9
果次係我俾人kick 倒先炒架咋

你當我球王咩屌

個垃圾荷蘭仔唔識起步先搞到鳩堡隊埋牆姐

agger
條辣殺反德

想燒腸咪認囉

用康打起爐？

唔著點起？

康打死火就有

Wdc

你地班德撚同荷蘭仔傾掂數未
唔係今季又搞鳩你地

叫左佢專心搞mk,炒到mk 壞3,4埸車

一開閘既時候呢!
嘩康打!!!!!!!!!!!.............................

倒轉行嘅!!!

入錯波

好彩康打後面無人

都有架medical car 既咁

撞 wehrlein 反正佢都鍾意玩碰碰車

能醫不自醫，rip

邊個寫既個表

fb 見到

好中肯

笨屎 大牛 變做A+
垃利落返去 A
其他都差唔撚多
我康SSS

最廢果級都係b-
點解唔係分abcd

老麥邊有可能同雞巴同級呀
人地雞巴起碼行倒一圈
你睇你康?

老麥話副偈同2016賓士同級麻，咁雞巴用2016馬
咪佢兩個自己鬥囉

C 係gp2

BANG！！！！！！哇 架老麥散曬啊 睇睇架醫療車點先 咦 乜事都冇喎

威>>大牛

醫療車車門一開 見到羅斯佬拎著燒烤叉同一包腸仔走向康打副計到！！

大頭: 我有買雞翼!!!!

鳩煲：我啲腸大啲！

呢個post 證明睇得f1 既都係痴線佬

嗱，你咋

而家問有d 遲 但係點解鳩堡成日同bbq 腸仔拉上關係
Google 左 都係見到段片 係古達叔訪問jb 臨尾見到鳩堡行埋黎

德最鐘意食腸

fp1有難度: McLaren

入gp話你知？

比條lin黎，F1塔利班要去舉報佢

你自己咪又係

成事會唔會俾人檢舉返轉頭

呢期見佢好活躍咁做on9仔 好多post 都見到佢

想當年小弟響舊登f1 吹水post 成日話食腸
一有德撚dnf 就話去bbq

後尾發展到德俄聯合bbq

人怕出名豬怕肥

搞清楚, 佢係ON9 仔都唔係呢期既事

懶係耐歷史咁 明明就係上年嘅事

駁唔到 ching

咁我都係舊年先多DNF 咋嘛

wtf

你幾時都咁多㗎啦屌

你地要識感恩

再嘈搵雪到硬一硬既腸仔掟撚死你

好撚驚呀

不要玩食物

鳩堡走得快 揸住架粉紅開叉賓周神油車 攞champ 都比人笑到面黃

德撚眼光是雪亮的

終於搵番E個post
btw 點解E+F1唔比中途入油?

非洲好多人冇野食的

粉紅色的鳩 可遇不可求

加埋入油嗰部機好撚貴

真心覺得幾靚

第一次玩夜場新加坡就出事

紅色車隊

FIAvertaking on the track, not in pit lane.
btw粉紅色神油

大家今年啲色都好特別

紅色的跑車仍然是紅色的跑車，正氣不做作

紅色的跑車像是帶著神秘

揸住碌蕉係pink lady後面條條fing咋你

粉紅色唔好咩
起碼會多鏡頭過康..........

今年F1好colourful

康跑都跑唔倒點會有鏡頭

我情願響後面都唔揸粉紅色車囉

原來同一個贊助商

Lego新出兩盒F1

壞車點都會show幾秒既

之前係f1官網買左飛 岩岩send email 黎話system 出錯 所以顯示錯左既價錢 叫我補返差價

巴打係咪好平買咗新加坡飛嗰個？

退飛吖笨

係 而家貴一個double 都唔止

退左
不過嬲得滯 去左新加坡主辦單位 再買過
原本諗住買左平飛就可以買d goods
而家唔洗諗

陰公🐷

都話唔會咁平

我喺主辦嗰度買

正常係唔會既
不過佢show 得個價錢出黎咪照買囉

新加坡站建議去新加坡官網買，平過F1官網小小之餘，多啲組合同選擇，仲可以chok揀位

就係咁，chok到起步位

呢個位係咪見唔到康打

你講乜撚嘢呀？

那有錢買呢個位
我買最cheap 個看台咋

你又係既 講野講咁白做咩呢
成事嬲嬲豬喇

驗眼啦, 對撚住個PIT, 壞嘅都見到啦屌

擰到盡都只係見到威記同沙記.....

好似有D慘
唔好傷心呀巴打,個位又可以J康打又可以J笨屎
仲要唔會聽到吱吱吱

原本糾結緊Pit Grandstand 同Turn 1/ Turn 2 Grandstand，之後覺得坐pit grandstand 得條直路太悶，屌咗T2...有無巴打睇過？

爆計係咩聲?

屌留個名先

turn 7 先係皇道呀巴打。。。

仲有九日，就係我康復活之時

你幾時開始變到咁

我已經自己呃埋自己

拿拿臨成事不足2

你今年專心j紐記升班先啦，康打可能下年都未得

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是成事不足一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看

窮撚坐turn7

Turn 7我覺得純粹博睇撞車

又睇唔到啲車收車，Turn 7、8之間車速又慢

Turn 7看台坐得夠高既話可以睇埋對面車架

個度係全場最長直路加 drs
基本上係唯一超車位
劈住出 turn 6 再落 brake到底。。。你用 turn 2 同 turn 7 比

其實成個場好撚悶，d歡眾又冇氣氛
澳洲站過癮好多

窮撚如我, 係唔會買飛買機票睇
只係上網搵link 睇直播

認真講，唔計日本
亞洲最正個場應該係上海

個個髮夾彎加當年 v10 真係有今生冇來世

你買少兩包腸都係番度啦屌

Turn 2 都睇到braking zone扒頭㗎啫

同埋我鍾意睇啲車高速過彎嘅dynamic 多啲，T2可以睇佢過S彎

上季睇過suzuka spoon最平都係800幾900 好想今季去

睇完新加坡 下oqjr 目標係suzuka
不過等幾年

fat圖成撚日黎m d 腸走又唔撚磅水
哪有錢, 你老母

Turn 7 看台係望唔到入去嗰條直路，比Raffles Link遮住左，最多望到入彎位
坐得高望到對面係指Turn 14

turn 2 定 turn 4 呀。。。我可以寫包單機會接近零
因為主看台直路唔夠長痴唔到尾

落地個度啦，唔使坐台都得
stand d 人同 F12001 既人一樣，紙板咁樣唔出聲，坡佬正 on9

吱~~~~~~~~~~~~~~~吱!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

據BBC記者Andrew Benson報導，麥拿倫正在探尋更換引擎供應商的可能性。心灰意冷的麥拿倫考慮提前結束與本田的合同，轉投Mercedes。

此事最大的障礙是麥拿倫與本田的長期合同如何解除。報導稱，本田的合同每年價值1億美元，包括引擎供應和車手薪水的50%，還有一些讚助費分享。麥拿倫享受的是半廠商車隊待遇。

我不能接受

一億 老麥要賣幾多架車先可以填返條數

老麥放料叫康打抄賓士設計，而加飛起康打轉賓士 計劃通

老麥撚屌有咁閪醒目咩 醒目就唔會戇鳩鳩咁轉康打偈啦屌

對上兩年無轉康打，老麥會分多幾多錢

傾唔傾得掂數呀 alsonso 人工咁乸脷

honda自己開隊玩啦

蝕鬼死你呀

//
[404 Not found]

其實係扮緊野
一開季就上火星!
一定係咁

想睇kimi版多啲

Bwoah...

Honestly

長痛不如短痛，康打太廢趁早回家，起碼可以爭下入q3，同埋有主要贊助商肯投資

好似話最快季中飛起康打

咪發癲啦成事

計埋今年都係3年姐,好似係
紅色車隊都咁耐啦
3年前都叫係A組

我康

（ Show Blocked User - 成事不足）

如果麥記真係飛起康打
成事會唔會受唔住打擊走去做傻事

改撐垃利
笨屎火星到2046

只g持我麥

成事係咪去緊IFC

成事必須死，只有咁老麥先會返生

買起我吖笨

燒咗件tee la

佢康仲話下年賣心臟比第2隊
點算好呀成事

全世界用康打

翻撻定偷食 仲未離婚架

dont on9

Traitor!!!!!

全世界用康打,是咪即係睇GP2

F2呀

是但啦,咪一樣咁......快.....................

唔係鬥速度，係鬥長命

每場鬥三圈

outlap, lean mode lap, inlap

邊個自己碌得番入garage 就算贏

垃打可能一個圈都頂唔順

咩打就係
加場norschliefe gp

green hell嗰到改改佢 用條大直路起步 我買垃打唔夠一半就收工

講吖，繼續講

垃打 佢邊有資格做垃利既兄弟

振作呀成事

agger，我康勁咁多

我利成日柒都喺你康前面

垃利上左火星啦 康打仲係地球做難民

地底人黎

仲停留係石器時代

搵唔返垃利猩猩果張圖

如果康打用3年就搞得掂，垃利同蕉仲點有掟企...
仲要養住個世界冠軍...

鳩結：一定係收左錢

賓士下星期用新偈

留力可恥!

爆偈死火 一定無賓士份

垃利 : 公平咩,又留力

試車大會劇本 賓士敬老

儲開F1模型 最近開始不滿足於齋儲想自己落手砌tamiya好似最易入手但好似都要自己調色噴油有無巴打有經驗分享下

我唔直接答你, 我用例子答你

我大概4年前開始砌架rb6
到而家都未砌完

遇到咩難題

時間, 唔使番工咩
顏色, 隻黃色唔係好上倒; 上完又落落完又上搞左3, 4次都未滿意

膠層洗咩扮工

仲有一個星期開波，我成事正戇鳩宣布回歸賀康打壞車

你邊撚個？冇人識你喎

十卜ching

ching hoball

介紹返, 依個我老婆

即係分身啦

new ace分店執笠害人不淺今日last day 4折去掃左成4000蚊

Rich

107%

喂

開車未呀阿阿阿阿阿呀阿阿呀

返多幾日工就有得睇

迫害呀!!!!!!

印度神油真慘, 連兩個車手個頭盔都要轉埋PINK LIN

可以摸下佢頭頂

要兩個一齊

垃利雄風再現既日子要黎了 百屌成材

撐你呀ching

屌你老母

係排位前都可以威下
星期六就...

今季劇本可能係威到星期日
出閘冇耐就會 戰術!!!!!!!!!

垃利越屌越強 紅色三倍速火星車隊

你話你唔係老mk fans 真係冇人信

Pit stop 都三倍速

好撚興奮呀
仲有幾日就知邊個柒
邊個笑到最尾

應該係pit stop 密三倍

陣間康打黎個屈尾十多過笨屎80bhp

咁雷諾就蕉

爆炸火力？

一出閘既時候
咩話!? 我康起步好好,第一個入T1
嘩屌,點解車尾有個火球.....BOOMMMMM

康康康燒滾我， I'm on fire...

幽靈車神

一齊推到vet 5屆

拿成事, 我好撐康架
你睇, 係上面班友反康咋, 唔關我事架

你顧掂自己條蕉先啦

冇期望過

如果揸拉利wdc真係好撚勁

垃利 阿狗
邊隊可以拎冠軍先

咁一定係垃利

法拉利幾快都要睇埋班 pit crew 先好講

上左火星啦每次10秒都lap你地

開 post 未

希望我啲pit stop crew同strategy engineer生生性性

你都慣咗自己做埋engineer架啦

咁又係, 成日要換engine
多個人幫手搬搬抬抬呢D 下欄野都要既

10月去日本睇f1，幾時買飛好？
我見官網而家已經有得賣

買啦 有early bird 優惠
不過我老閪都唔會幫襯 f1官網

多謝各位支持

武器庫